點解總係無女人埋來？

成日話有上進心就有女 我狂番工 狂儲錢 狂增值自己 點解都係無人睇到 仲好似透明人咁 明明其他人hea下hea下就大把女 根本唔公平 再係咁我寧願買d靚女既時間好過 唔太用神係佢地身上！！！！！

你今日未照過鏡？

食屎啦你

每日都盡全力做好自己 結果d女去曬d不務正業既人到 咁公平？

我知左好耐，所以一早放棄

每日都希望有女仔欣賞自己既努力 結果呢 究竟我每日拼盡全力 做緊d咩？

巴打 我真係好灰心

點解啊 好唔甘心！！！

你有錯有冇show出黎先

錢

咩意思 巴打？

有啊都

你唔show出黎幾有錢都冇人知架喎

我自己儲左半個首期 靠自己

樣、身高、背景正常？雖然好膚淺但確實係一個重點 另外如果巴打比較後生、女人未必咁重視上進心住

樣正常 但身高164 背景正常 咁樣就真係無女？？

我灰左三十幾年啦

有冇增值下自己個外表？

女人就好膚淺嘅 識黎識去都係果幾個牌子

有時一見到街上既男仔同我差唔多年紀 拖住個靚女 我都心酸到

有啊 gel下頭 改善髮型 研究埋牙齒美白

唔好講靚女，拖住條女都已經心酸

屌，得嗰半個首期。

有錢係講緊揸lambo,全身名牌嗰啲呀。

佢地咁係鍾意個手袋同牌子啊 而唔係我

半個首期就收返埋啦
講有錢你又唔夠含住金鎖匙出世嘅有錢
又做唔到MK仔食女
你都係做返毒撚唔好諗咁多

sorry我廿歲出頭 完全靠自己博出來

有層樓，在職公務員，樣子普通

咪一樣冇女埋身

最弊大把無錢既 都大把女

真心好怨恨 想包起靚女幾日 去玩算

每日拼到屋企人都唔明做咩咁努力 但其他人就往往睇唔到

Gel下頭都當係增值左，咁死得。依個係基本中嘅基本。

右二條友都算有gel頭丫

溝到女，係因為總有佢個人之處

如果係三國志系列

魅力值 應該係 個位數

利申: metoo

我會去髮型屋到請教髮型師意見 揀好的髮型用品 同埋真心我無咁七

有無咩例子？ 巴打

164....而家啲女人你無175都會比人話你殘廢

每日活得好辛苦 好想有個靚女過來同我講 你其實一路而來堅持的努力 我全部都睇到 無白費既

咁就應該成世無女 ??

如果係咁 我咩都唔理 包起d ptgf洗曬d錢去 玩盡去

咁就咪講錢啦

人地有錢到溝死女嘅係要同馬雲身家差唔多先得

博到半個首期係叻嘅，不過對溝女冇咩用

把口叻，識呃呃氹氹
靚仔
漁翁撒網，雜食

同埋唔好自視過高，越級挑戰
搵返自己一樣或以下level嘅對象

唉屌 好難過 我真係 自問好多野我有努力過

d女一係就去曬果d仔到 完全無人賞識 我即使過去搭嘴 佢地都覺得我好奇怪咁

可唔可以講下半個首期係幾錢 我可以買一億既單位 又可以買一千萬 咁你講既係幾多呢？

好嬲 成日呃自己 迫自己努力 結果得一場空 幾年的努力 我換來咩野？？

幾十萬 詳細就唔講

你儲左好多錢？又唔講清楚

重點係無人欣賞我既努力

幾十萬點撚樣半個首期呀

打三份工又如何？ 工作認真到 連老闆都主動讚揚又如何 ? 到最後又係咁

打邊三份呀 有冇可能呀

好撚過份 根本唔公平 我上進 努力 得閒就去圖書館睇書 學習新知同朋友交際 正常人都無女賞識

3份工一個月幾錢？

唔多 兩皮八到

做人做到咁 真係好那攰

外表唔吸引幾努力都冇用

正如就算D垃圾XX主題餐廳有幾貴幾撚難食，都成日有港女去一樣

垃圾

收皮啦

164 會唔會難搵

唔通真係去整容 巴打

唔知你真心定假膠
出去叫下世面啦
你所講你嘅優點根本不值一提

平時D人點講你個樣丫？

諗住用後天努力填補差距 係其他同齡人唔知做咩果陣 我已經度好事業路線

人地俾心機追女仔個陣你喺到做咩呀油頭毒撚
打飛機？ 定OT呀

你有咩優點 細細粒好可愛？

你又見過幾多世面啊

164 RIP
一係溝150

我專心打拼 咁都有問題？？唔係掛 你d諗法無野啊

你係咪叫阿勤

sosad巴打 係咪唔值得有女？

口才問題

認真 唔係

無咩優點啊 點夠連登教主來

女人如衣服

撫心自問 有無咩地方吸引到女仔
除左你成日提$$外 因為貪錢女仔自然識去搵啲富2
點會睇得上無半個首期

把口叻，識呃呃氹氹
靚仔
漁翁撒網，雜食

易啲先係屈機

你個人串77 係女見到你都走啦 唔係覺得講野串好撚型呀

打拼
你公屋賤種？
係ge 話我出返去先

沒上進心只係啲女拒絕人同分手嘅籍口

成日都係咁安慰自己 男人係做大事既 但幾年落來 無咩人明白 加上無女賞識 覺得好似行錯方向咁

咁樓主一定冇衫著

無野啊 你串自然我對返你串 其他巴打態度好 我一樣對返佢地好 你收收檔先

唔該啦 係唔係 都唔歡迎垃圾過來 影響討論風氣啊

因為你窮囉 又唔見我冇女 我咪就係你最憎果種人

好仆街

岩 根本就唔係構成鍾意自己既理由啊 巴打

160都3p

人生好多嘢都係徒勞無功

thx多謝分享無腦既言論

屌 我仲慘過你啦 一樣有樓 靚仔樣 咪又係無女

唔努力過又唔甘心 但努力左又無起色 究下想我點

sosad巴打 一齊玩ptgf好過啦 唔理班女咁多

你的樣子如何....你的命運也....
自認樣正常係冇用，po 自己大頭上 Facebook 多 女 like 先叫正常

多女like先叫正常

條standard原來咁高

自認靚仔

好想自殺死 無人識得欣賞自己 好攰

重點就係 點解一定要等女埋你身？ 當你知道自己身高已經輸左比正常人既時候 無錯你努力賺左錢增值左自己 但係如果你show唔到出黎 who fucking care? 你唔係諗住一個靚女會主動對一個164既男仔有興趣想了解佢下話？我唔知你既樣貌係點啦 我當你係正正常常樣 如果執下自己既look 講野自信d 主動d去創造機會認識人 只要唔係個人奇奇怪怪咁樣 我相信佢地都會肯有興趣了解下你 而唔係到上連登開post埋怨人地點解睇唔到你既努力 人地既世界唔係圍住你而轉 唔好諗住自己以為努力左 就會有回報 世界上好多人比你天賦更好 更加努力 你自己本身已經輸左比呢d人

點解樓主唔係何猷君

post ig 可能好啲 , 驚有人比嬲嬲 你

我自己身邊圈子就完全無咩女仔 所以我都係網上識多 但自問毒撚性格 原全唔知點樣表達自己 有幾個女網友傾左半年都味見過 大學有女主動追 仲好撚有錢樣正常 但對對方無興趣 所以避之則吉 而家成日就係po 吓自拍上ig 刷吓存在感 現實就好撚毒 識打扮 有有時懷疑自己人生既命運

朋友，半個首期就算啦，你覺得自己努力，但結果已經話比你聽啦

多謝巴打意見先 認真 主動 我都試過好多次 屢敗屢試 結果佢地都痴埋去其他男仔到 同埋我無話咁樣就有個女朋友 但至少異性緣好少少都得 咁都無 我曾經有一段時間堅信唔抱怨 做好自己 就會吸引到其他人過來 結果呢？？？

好唔公平呀 點解人地又靚仔又有錢 但樓主就做到成隻狗咁 都冇人地0.1%既錢

我知我未夠班 但廿二歲人 仲想我行到咩程度？

比嬲嬲？

巴打做邊行？

巴打 你都話有女主動追 咁唔叫慘

主要補習

仲有兩份其他工

其實唔係程度問題啊朋友，係好似你再努力d都無人留意，即係你方法有問題？

閒時炒下股咁

咁巴打 有無咩方法分享 我好願意試

閣下一你非常樣衰 一係性格非常差
如果你真係咁有「條件」唔會無女

我月入萬2 中學畢業 無儲蓄 唔靚仔
女朋友係日本前雜誌model google名會有相出黎果隻
同居中 日日點到佢隻狗咁

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咩不務正業既人？
古惑仔定倫敦金？

上天就係唔公平 吹咩？

心傷 你做男人 我做男人 點解分別咁大

唔返工 靠屋企人俾錢佢 成日去旅行 訓到勁晏先起身既人

有錢有上進心 只係能你有本錢溝更多既女
而唔係溝一條女

你努力完，搏完，賺左既錢，學到既野係你自己既。你冇損失嫁喎

其實，努力應該係為自己努力
如果為人地努力，仲要係一個係未來先出現嘅人
咁生活法一定攰囉

問題在於第一條女已經唔得

正確啊巴打 但始終個人有好強烈既失落感

咁努力搵錢，花係d垃圾閪女身上？on
玩七日鮮叫雞la

為自己努力都要背後有個理由先推動到自己

緣分嘅嘢好難講嘅 可能你仲未遇到姐 終有一日你會遇到 寧缺勿濫呀巴打

入門level
雞易有性病 ptgf叫相對安全

好多謝你鼓勵

我諗我應該等唔到果日啦

你打一世工咪又咁窮

溝女同你既人生係可以完全兩個不同層次
你人生可以係一坭屎，但只要你可以係d女人面前表現一個正面既形象就ok
簡單d講就係包裝

岩啊 所以我有投資 而咁岩都略有斬獲

有無咩途經 真心認真學 唔太識點包裝啊巴打

垃圾，我叫左五十幾次，定期檢查，無病無痛

唔啦 巴打你好彩姐 唔好叫咁多 認真

買d ig女神去玩 十皮一晚都正

我想同你比下邊個有錢

你勁d

最威威是你

一係你份人太悶太毒 冇乜共同興趣 人地搵唔到同你有咩地方啱傾 或者你唔識同女仔相處當左佢地係男仔咁樣同佢地相處 一個女仔想唔想埋你身/拍拖 係好睇同你一齊相處果時既感覺 得半個首期真係可以收番 一黎拜金女會厭少 二黎正常既女仔都唔會因為你呢樣野而心動 有上進心係好事 但係通常女仔既擇偶條件都係好後先睇呢樣野 識得哄女仔 製造浪漫 說話談吐先最緊要 都係果句 冇乜異性緣 就要反思番你自己既優缺點 係唔係份人太悶太毒 興趣又少 同人冇乜共同話題 唔好上得連登多就真係覺得個個女仔都係雞 見錢就開眼 更多既係會睇你份人 咁當然好多女仔都見錢開眼 但個價唔係半個首期囉 建議你可以多d培養自己既興趣 唔好一味死搵錢 到時條女同你傾計 你同人淨係講左一兩句 已經dead air 又或者已經講錢 講自己賺錢有幾咁辛苦 我相信d女仔係呢個階段已經對你冇乜興趣 唔會有乜好感 最多都係當你係埋單對象

真心 好感激你既意見 我明白d女唔係第一都係睇錢 我主動既時候都唔會講起呢個話題 反而會同佢地吹水 自嘲下咁 佢地都有笑 但事後就無咩下文

上進心咪即係錢 唔通班女人同幾十歲阿叔一齊又係真愛咩 你唸住用錢食女 就預左唔係愛你個人啦 出到黎社會好難搵真愛架啦

164 byebye la

唉屌 我都知架啦 心灰意冷 又唔想以後人生完全沉淪係ptgf到 但睇來真係無計啦

明曬

大把人唔使做嘢 已經有你而家嘅成就

唔代表我無努力過 博命過

升中四了

WFC

拍拖黎講都係睇樣
個問題你自己明啦

成日覺得自己唔夠醒 唔夠勁 就將勤補拙 細過讀書 默書強迫自己温到最好 dse放棄娛樂 大家用功讀書 參加活動 返工搵錢 全部都係白費心機？？？？

見樓豬句句憤世嫉俗就知溝唔到女係性格問題
雖然身高係樓豬一大障礙
但你睇下catgirl都有阿ken 有時又見毒撚拖住靚女
就知道外表其實次要
就算比樓豬熬多幾年變到好撚有錢 因為錢痴埋來嘅女亦唔會真心
如果唔係真心搵伴侶 一味諗住物質可以換到感情 都係叫雞啦唔駛猶豫
識條友讀專科有前途 樣同身高都ok 但大學4年都溝唔到女 佢正正就係啲煩膠on9但自己唔覺嘅人 仲要日日呻無女
樓豬你諗吓自己係咪呢條友咁啦

平時點過生活

有咩細藝

其實我拍過兩次拖

唔明？

明曬啦

小至皮革 攀石 練拳 都有涉獵 每樣有證書同製成品

你明未

茫茫人海 都有好多人單身 亦都有好多人拍拖 屬於你嘅未出現 唔代表將來無 多啲出去認識新朋友 或者增值下自己 自然就會有女仔埋你身 或者你去溝一個女仔 都會好容易成功 支持你呀 巴打

姐係點？唔怕樣衰繼續試？

係

多謝你 我真係好想有個女仔係明白緊我做咩

失敗左好多次 真心 幾灰

好羡慕巴打

咁嗰兩次點得手

有時唔想俾人話軟弱 寧願自己好辛苦 一個人静静地哭

中學階段坐隔離啊

有冇透過佢哋嚟識女仔?

哭完又話自己正垃圾 得閒係到哭 不如快d開工做野 到我有成就 洗驚無女來

皮革都算好 不過識既都係auntie佢地幾好人既 但後兩者 我都真係好少見有女玩

算啦至矮哥 努力工作啦 係唔公平嫁啦

估唔到咁都上熱門

會唔會一來就咁狗公 但問題係第一次講野 個氣氛都好地地 到下一次就變曬質 你明唔明？

自貼個樣先啦

除咗你講嗰啲野之外
仲有你外表打扮
一定係有野有問題先會咁
平時有無請女食野

我耐心等左幾年啦 每日呃自己 辛苦既時候呃自己 做緊sit up既時候呃自己 難過到仆街既時候呃自己 仲要等多幾耐 我依家好灰 連曙光都見唔到

會唔會啊

有 同以前補習學生食飯 請佢食

164 54kg真心正常樣

好恨啊 好嬲啊 好攰

auntie 有冇女

咁又無問wor呢個

但平心而論 興趣班問auntie有無女 會唔會有少少奇怪？

有朋友best frd 以前燒傷近排先夠膽影相 但都屌到十幾條女

有無咩意見分享？

試下上少d連登

164 咁瘦
正常樣即係完全冇賣點
綜合是below avg

唔揀你正常

平時已經少開po

舊嗰代都係咁識

反而係新呢代聽到會怪

學下玩魔術同訓練下講野風趣d

自己操到有二頭肌 外加一次過兩分鐘做七十下sit up雖然未練到六舊腹肌

有啊 上網同女傾都話好好笑 sosad

但見到面就。。。

歸納下有咩原因，睇下套唔套用到

your face your fate
只能講你未夠努力
或者咁講 緣份未到
要知道好戲在後頭
希望你為自己努力

唉屌 好頹

中學d女真係好單純 特別初中 好懷念

著左衫同其他排骨有咩分別...

你繼續自我感覺良好, 唔阻你了

連登正常樣

我就來除左訓覺外 其他時間都係增值自己 搵錢 讀書 同朋友交際 都未叫努力

其實成日唔明sit up 鬥快有乜用

uh...身材無半句大話 我描述緊事實

你試吓調返轉

日日食煙飲酒 同啲女傾計亂鳩咁 你就會成功

係啊可能巴打靚仔過我好多

無咩用 係當考驗下自己爆發力

sorry uh...你係咁諗我 我都阻止唔到你 你係都要扭曲我講既野 我話左正常第一次溝通 氣氛都唔錯

有冇諗過溝女係要花時間，你剩係返工咁咪剩係得到錢咪正常

食煙就不了 飲酒鳩up都可以一戰

我都好認真re

咁既身材同排骨係冇分別...仲要164...仲要唔靚仔...

全部時間都用來溝女？

唔係話 做好自己自然有女埋來？

點解我身邊啲女都幾注重上進心既 反而家境不是特別好都無咩所謂

利申：家境極差但我女朋友屋企係幾間investment housing 佢話中意我上進同叻

Normal
亞太區有一天成為亞太區

已頹 thx

同埋可能佢真係以為自己好有錢下下都愈級挑戰 認真識幾個得15x唔靚仔唔有錢既男人都有拖拍 樓豬好好檢討下自己

好唔甘心啊！！！！我唔甘心咁耐既努力 少少進步都無

其實你冇郭富城咁既樣得164真係可以收皮，然後半個首期又真係唔係優點，人地只會睇你有樓定冇樓

唉樓主我講個故仔你聽

是咁的

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

唔係咁計架
時地人事 你差既只係時間
有冇唸過 你依加太忙太攰
我覺得你依加太逼得緊要喇
談戀愛應該係一件自然舒服既事
不如你多啲唸自己真正需要既係乜野
愛情 定 性情 又或者 唸下女仔真正既需要
而唔係不斷 你有你既增值
對女仔黎講 可能根本唔重要
我覺得你應該重新審視下 唔好浪費心機
多啲了解女性既需要.將心比己

我真心唔會口邊掛著我好有錢 咁樣同人溝通 好好檢討自己 唔係無做 俾人話個頭唔好睇 就去請好既髮型師剪同保養 俾人話d牙黄 就去做美白 俾人話我摺 就主動去識人 結果呢！！！！！！？？？？

身高164 難搞d

儲左棟樓之後呢咁 巴打？

我覺得依家就係咁 好攰

d女根本就唔係咁 淨係痴埋d無所事事 口花花既男仔 我就眼尾睇都唔睇 我受夠

我覺得女人係中意大事正經
但其餘時間可以油腔滑調又玩得
會唔會巴打太正經 太上進反而無左好玩果面

唔係我憤世嫉俗 係我真係好灰心 無人明白果種感覺

算啦 疊埋心水玩ptgf算 成世唔溝女

好撚嬲 成日話努力努力 做到成隻狗咁 我忍耐 我堅持 最後都係咁 咁算點！！！！！

我敢話負評班人真係未經過咁絕望既階段 努力左 但根本你既努力係無用既

做到成隻狗但三萬都無

我都想講啲女無C Cup連做女人嘅資格都無

利申: 180

係我廢 但我就快又加人工

一個唔欣賞可能對方走漏眼, 幾個唔欣賞就肯定自己有問題了

有冇諗你講果d優點只係你自以為係優點, 係人地眼中都唔係優點黎
等於人地要食甜點, 你整揚州炒飯..

一係改善/眼角低d, 一係等運到/ptgf

講得好 食曬d大波既女

你可以咁睇，你花幾多時間做乜野，你就精通乜野
你勤力做野，咪好叻做野
唔勤力溝女，咪溝唔到女

(當然呢種講法簡單化左好多)

咁你有冇越級挑戰先？唔係唔得 但失敗唔好怪人囉 同埋你身邊如果有啲溝女叻既fd咪向人取下經同問下人點解你會溝唔到女囉 個個又唔知你個樣係點着衫係點講野係點為人係點 講到咩都試過 想人點隔住個mon俾意見你

我明啊 如果淨係用時間來溝女 唔係顯得自己無人生目標 更加廢咩？

係既 我都明 所以我都係想講下煩惱 最後搵ptgf算

無啦 正常女仔 有d波路咁

uh...又係你地叫我講下我條件 又話我叻唔切 算鳩數

好那辛苦 唔想拗

我明白 我都試過 見過 亦唔少
但..呢個世界亦都好大 有女仔唔係咁架
可能香港女仔唔岩你呢
唔好比你依加所見既 覆蓋住
你要走出呢個圈子 見下唔同既女仔
記住 一個就夠
可能係一個時刻 一個女仔 一個眼神 或者 一個動作都好 都足以令你值得心甘
但代價可以係一輩子係一世

只能講 係自己既野 根本唔需要猶豫
自然到飲水食飯一樣
除非你克服到呢個問題
如果唔係你 永遠都唔會幸福

叫雞啦問

因為嗰啲係正常女仔囉。

樓主講到搵到錢就搵到女咁。係....有啲女係會因為你有錢而受溝，不過要佢地心動一定唔只幾十萬依個數囉。

我都知有d好女仔 但我真係耐性有限 等左幾年 潛心提過自己能力 同令自己變得更加有趣 但我真係無咁強既力量出國去搵 咁樣真係太難啦

重點係無人欣賞我付出既努力

我都想 但唔想有性病 搞到屋企人

無人欣賞 我索性包起佢地幾晚 玩返夠本先 成世人都無咩放縱過自己

當然唔撚係

升中四了。。。

老土d講取個平衡囉
唔好咁努力做野...開始花多d時間去生活 (興趣, 旅行, 吃喝玩樂)
咁溝女果時都有野up下

之後識女果時咪拎黎當優點囉

ok thx你講既野 我睇自我增值書睇過幾十次 我自問有行動 有行過溝女 改善形象既步驟 都有做過你所講有成功感既事 例如帶到學生入大學 請屋企人食大餐 不過我都幾肯定你如果經歷過我既努力後 應該就唔會咁講野 我唔係果d只係聽完唔做 我係會聽完做 仲會日諗夜諗點樣做得好d既人 所以我自問都算盡力 唔係得個怨字

毒l

因為你未夠努力 完

興趣有啊 依家都有做緊 我承認玩樂係真係少d

不如咁 你可以問下異性朋友 你有乜欠缺
我覺得你需要人開解你
而唔係問呢度既手足
成功係只能自己體會到
手足教你唔到

你要搵專業 係果飯既人去幫你
現階段 我提議你慰勞下自己先
你

好辛苦 咁先係多一個優點

thx

係啊 我就來痴線 索性都係玩 不如玩盡d

點先夠努力 我每日馬不停蹄咁 都未叫努力 點先叫努力啊！！！！！

因為你天生蠢掛

多謝你 巴打 我feel到你係真心想幫我 但我無咩異性朋友 有時自己慰勞自己 會想哭 因為無人share到我果份辛苦完可以有獎勵既滿足感 人生真係好無癮

其實樓豬係咪只係想要個靚女女朋友？

我諗你做人唔好咁大想頭會開心啲

你得164 高得我2cm

利申 女

認真 我自問我唔勁 但我認定目標要做既野 我會不斷諗盡點樣做好佢 唔似你係度打嘴炮

我諗個個男人都想

咁你溝到女未

未啊

164 就咩女都無 唔係咁玩架個遊戲

已頹 人生 好灰心 咩雄心壯志都唔想有

問題你得164 坦白講靚少少都唔會揀你

樓豬只可以搵個無咩外在美既人

加上你啲對答on99咁

你努力就一定有拖拍咩

我身邊大把正常什至靚女既朋友都由出世單身到今時今日

咁咪係 諗左咁耐 做左咁耐 都未做到
一係你未夠努力 一係你蠢 完
你天生矮 又蠢 搵到錢叫ptgf無咁嬲

唔一定有拖拍 係無一個欣賞我既人 你搞清重點未啊 啊姐？

thx唔想回應無營養既說話啦

事實如此

樓主有冇睇過升中四了潮文先？睇完就會明白固中既道理

我就好似裡面既主角咁 好那迷茫

我諗我喺識你嘅

直呼我既名字吧

喺咪有個子字㗎

無

164

唔知俾啲信心自己

呢啲對話太灰

笑吧反正我九成放棄左溝女

唔好意思 我都係一個忍唔住先想釋放d負面能量

首先你要唔喺為女

樓主話拍過兩次拖
不如講下點解分手
比我地了解多啲你background先

諗起之前有個post話冇上進心就係最好嘅上進心
一切隨緣啦
有錢係可以解決生理需要
但係心理上嘅慰藉真係好難解決

聽晒呢條友啲片你應該溝到女 佢會教你點樣成為一個真男人 ，女人本身就係男人嘅附屬品。

真係想改變就問下你身邊既人你有咩需要改善啦 口才好緊要 唔一定要幽默轉數快 但最基本唔好講野講到成個傻仔咁 唔幽默唔好勉強 唔幽默唔靚仔咪sell第二啲野 e.g.細心
同埋平時唔好上咁多連登 壞腦呀 屌冇波既女有幾慘我唔知 但一定冇班青頭仔講到咁慘 同埋唔好學啲咩pick up line pick up artist周街識人 全部都冇撚用既我可以話你知 都係嗰句 真係想溝到女就叫你身邊既人俾意見你啦 網絡世界既野有幾多成真大家都知架

希特拉 鄧小平 拿破崙 普京 美斯 意大利法國所有總統

全部唔過米七

咁執著都冇用，有啲野唔係你就唔係你，強求得到之後都唔係你既，總有日會失去

有幾多人一個優點都冇

咁咪錯撚哂囉做咁多野都係為女 上面都有人講左啦 為人地而活同做野你係一世都唔會開心 去下旅行散下心 去啲以前未去過既地方 唔好再諗溝女住 去完都仲係想叫雞你咪叫囉 不過自己諗後果啦

佢地覺得自己有塊閪就大撚哂

無錯 好嬲 好似自己有價有講咁

無錯 好嬲 好似自己有價有市咁

我試過啦 有半年時間 完全係我眼中得工作 研究拳法 考攀石段級

咁樣姐係鼓勵人咩都唔去爭？

做大事 就要係咁 做番事業出來

uh....我見你打咁長 我都認真答你 我雖然日常溝通無話好笑 但絕對正常 間唔中會爆到d位 係引到女同事笑到唔停 認真 無吹水

好啊 多謝你先 我聽朝認真睇睇

隨緣我好唔中意。成日都覺得係懶得olwn既籍口
不過解決生理需要呢層就梗架啦

下次柯尿照下自己個樣？

無啦 都關乎中學雞學業問題 同溝通無關

試過啊 有一段時間 專心 別無二致

生理需要可以自己打飛機
但係有時想搵嗰樹窿傾下計何其困難

uh...有無d新意？？

老實講 有d巴打真心俾意見 我好感激 都好多謝佢地 因為大家陌生人 都咁願意幫我諗解決方法 相反有一班人完全唔知做咩 講既說話不著邊際 反而指責我態度有問題 唔通我仲要求你俾意見咩

有d巴打用心良苦 打左好多字 雖然係話我 但我明 不過我真係有做過改善自己之類既野 但家我咪入係上緊連登 打緊個post既野

自己有時都想有女解決下生理需要 我都係血氣方剛
傾計呢個真係有難度

知唔知點解你無女人埋身？
因為你負能量爆燈囉.
冇女人鐘意同佢怨天怨地怨空氣既男人一齊.
冇女朋友咪冇女朋友.講到女朋友係必需品咁?
我有樓有車有鋪夠冇女朋友.
但起碼要知道自己目標係咩,向住自己既目標前進
當你專心向住自己目標前進既時候,自然會遇到同你有相同領域範疇既女人埋黎.

我係一路以來壓抑住我d負能量 搞到成個老好人咁 其實我都想發下嬲 而唔係迫自己有幾正面啊 你明唔明？

1.半個首期即係幾多先 珀玥同星漣海/海之戀/柏傲灣首期都差好遠啦
2.164唔係溝唔到女既理由
3.個人推斷應該係你個人社交有問題

建議主動聊女同事講野（唔理好醜）摸熟左點樣同異性相處先

"壓抑住我d負能量 搞到成個老好人咁" ,姐係你本身諗野負面.冇人會想同負面既人做情侶. 唔好話情侶,朋友都唔想同你做啦. 叫春咁樣,朋友都會覺得煩啦.

唔怕你地笑 得四十幾萬左右
成日聊女同事傾 但有時佢好冷淡。又有時會主動延續個話題 老實講。我摸唔透

因為你膚淺 剩係識睇靚女一定要襯你
164cm正常樣憑咩可以有女神級女朋友 如係就一定痴咗線 就算有錢就未必睇上你
又唔主動識人 睇落你識新朋友好難 唔好話冇女埋你度 一係做翻毒撚靜靜地做人好過啦

開始懷疑你是假膠

等我以為努力過d咩
唔係應該剪下個頭, 做下facial, 練大隻, 買過d衫, 買隻好d既錶同車 etc??

研究拳法 考攀石段級, 溝50路?

剪頭髮 練大隻 買衫 買錶都有 至於下面兩個係興趣 同埋uh...我幾時有溝五十路啊 巴打 你係邊見到我咁講

係既 巴打你實係萬人迷啦

仲要係日日俾女圍果隻

check你自己有咩問題先 檢討自己嘅眼光識女 當自己有改善過咪會有女仔欣賞你 呢個就係你人生轉捩點 點樣把握機會做好自己

我明
所以我放棄左

164 得120磅
問心真係有練大隻?? 大隻係"大", 唔係實wo

唔知你真人係點, 有以下性格問題:
1.唔肯正視自己問題, 自視過高, 冇坦然地面對自己(冇乜人可以坦然地面對自己)
2.人地講乜都反駁, 咁既性格點同人相處點溝女

唔係搵交嗌, 咁岩得閒提下, 唔再re

1.我付出既努力 我好客觀睇已經有面對過
2.有d會員既語氣有問題 唔通我仲要好聲好氣？ 有d巴打真心為我好 我會好有禮貌 我諗唔係要全部人都鍾意我先叫ok掛

有沒有死黨那類朋友？他們可能最透徹知道你的問題所在。

就係有個好朋友 異性緣極好 佢都覺得我溝通無咩問題

講真 你係咁話自己內在幾好幾好，呢啲野唔係刻係塊面到的
個殼唔掂既邊個會花時間去研究你幾有內涵
你話你自己外表正常姐，中上男神都覺得自己個樣中上啦，再加上你身高已經輸一大截啦，好意思話人溝曬你啲女

講多無謂啦 唔通我貼圖俾你睇咩

其實你會唔會太自我中心呢？
樓上個個提左意見之後 你就好激動咁話 你有做過乜做過勿 結果都無用
然後好主觀咁話d女都唔係咁
其實你眼中d女要既野 同事實上一定好大出入

我係真絲 字裡行間已經感受到你戈種憤世嫉俗 我係女都唔會想同你相處
以為自己付出左好多 只係人地睇唔到
其實有無諗過你所謂既付出 唔係人地想要既野

相信你所講 同d女第一次見面都幾好氣氛 佢地應該都只係出於禮貌

thx反正我唔care你意見啦 上到來都要理你點睇我 咁做人好辛苦姐 我平時係點待人接物 你唔知 話我自我中心 ok啊 成日就係咁 咩都話 無自己睇法又話 有自己睇法又話自我中心 真係麻q煩 算數 真係理都唔理 反正我從頭到屈唔係搵解決方法 我只係想呻姐

好同意
明明個個留言已經講到個重點
佢就死都要話個重點根本唔係咁 唔聽人講

照下鏡先啦垃圾

個重點係我怨？

返歸啦垃圾 無新意

我諗係你未明我既重點 我唔想 亦都無心力再試你所講既方法 我想搵個女朋友姐 無得由正常途經 就搵ptgf 啊 同埋開呢個post就係散播負面能量 你唔鍾意 可以唔入來 但唔好扭曲到好似我求你幫咁 唔需要都唔想 有d真誠既意見 同片 有巴打介紹俾我 我會睇同思考 而唔會follow d只係你地咁樣又話自卑又插既意見 唔係建議 所以睇落去 係你未搞清楚我既重點 有方法係bonus無就係為左散揚負面諗法 係咪咁都唔得？

講就講左
根本大家都真係指出左你既問題
怨氣大 負能量爆登 自我中心 憤世嫉俗
樣戈d我唔評論啦 但上面戈堆 一個講就話姐 但真係好多人都咁講喎

然後講完 你主觀覺得唔係就ban尻人
淨係識講「算數」「唔理」

又非黑即白 人地話你將d時間分配晒去d唔關溝女事既地方，咁緊係溝唔到女啦 你又無啦啦話咩 唔通所有時間用晒泥溝女咩

仲有 你真係知d女想要咩咩？
人地可能好簡單想條仔陪自己睇下笑片 煲下劇
你就走去同人地講咩拳擊

唔係唔得 難d姐

有自己興趣都唔得 你真係好拎奇怪

講真既 唔係唔得 不過我地就真係講晒原因同方法
你做咩野唔緊要 無話岩定錯 不過就要思考番個結果 就係無女

我唔係尋求個解啊 我係唔gur咋 點啊 唔gur唔開心都唔得？ 大壓力連開個頹post都要俾你呢d無謂人加諸意見 有d巴打真誠講睇法 我會真心討教 你呢d就

你實係戀愛專家 成功人士啦 咁多睇法

呢個年頭 散播下負面意見 都要俾人講 究竟咩事啊 問我興趣 我照答 跟住就話你興趣難溝女 老老實實 關你鬼事咩 我擺明就係頹 係攰 睇某d 巴打絲打都唔會有解決方法 但係都要格硬說服我咁 做咩姐 依家辯論咩 我活到攰 做野攰 無女想呻 都要睇你地面色 無野啊 有d巴打就好好人。我會記在心裡 至少我feel到你地仲係好善良既人

首先要搵出自己問題所在
你以為自己無問題就係最大問題

睇black mirror 第二季 white Christmas 果集，教埋你點yo女

樣子問題姐，去韓國走轉囉

朝著一個錯既方向走，無論走得幾努力，都係去唔到你既目的地

垃圾樓豬 抵你溝唔到女

40幾萬都算一個首期既 以珀玥最平單位計
佢地冷淡有可能係你個話題悶 又可能你講既野佢地唔岩聽 既然女同事聊過就聊第二d

巴打 我有睇啊 black mirror好睇

樣子決定命運

我想呻下 同埋帶出唔好話上進心就等於有女埋身咁解

第一棟樓就唔買呢d啦 呢d咁貴既樓

點睇我爸爸一出世俾咗層8,000,000嘅樓我

除左錢,品格學識社交技巧都好重要

我都好真誠

係一開始相識 品格學識根本唔係重點

巴打 其實呢d都好重要 一聽你講野同睇你既行為就會睇得出 d女吾係盲架

重點唔係你幾有學識 係要識撩女

你咁撚頹想有女埋身？
得！
一係有錢一係靚仔有型囉

係
樣無
身高無
錢又無
你依種人應該安份守己

半個首期就咪撚拎出黎講啦 錢又無 樣又無 高度又無
一係去蒲 一係重刷